

 Ako už bolo spomínané, hlavnou cenou v tombole bude osobný automobil Dacia Sandero. Pre zaradenie sa do tomboly o automobil je potrebné absolvovať aspoň 4 kolá Župného pohára na bicykli deťom 2013. NEZABUDNITE - začíname už o 3 dni prvým kolom 
Župného pohára na bicykli deťom 2013 vo Svätom Juri. viac info tu: 
http://www.cksvatyjur.sk/site/propozicie_maraton  
 fotky auta: 
http://forum.mtbiker.sk/post694006.html#p694006   
 
  

